盧偉聰公開譴責：暴徒掟磚乃可致命

暴徒可恥
掟磚可恥

要俾多D人知道暴徒可恥

有無人覺得盧偉聰
個樣有d似有碗話碗個Alfred ?

無警示下開槍致唔致命？
盧生你條𨶙樣推班低級警犬上去吸怨氣
又落order打到市民重傷

要批鬥第一個就餵你食屎

像膠子彈不致命?

睇返魚蛋個次..就真係致命啦
今次 咪撚講笑啦黑警

就算拋左磚
之後驅散係想你班人死
直射催淚陣入人群、胡椒球槍瞄頭
盧偉聰唔好合理化黑警既行為

白 衫 個 堆 真 係 人 渣 黎 ！ ！

一哥話開槍係低殺傷力就低殺傷力啦
再嘈call畜龍打柒你呀

Pish

阿sir做嘢唔洗你教！

再嘈就請你食胡椒

pish #1果張啦

對頭開槍唔致命啊依？

an eye for an eye

pish

公安
叫速龍咪因爲過關特別快
彈出彈入